如果feel到對方已經唔著緊 係咪分得手？

一齊左四年幾 一開始嘅時候都好似普通情侶咁 開開心心 甜甜蜜蜜 但唔知由幾時開始 發覺一鬧親交 對方都唔會氹自己 好似老奉咁等一陣就唔會有事 明明做錯嘅係佢 但永遠都係自己好犯賤咁搵返佢 犯賤咁求佢唔好唔理自己 明明好嬲佢 但又忍唔住要搵佢...

唔知點解由幾時開始 whatsapp又唔點覆 打比佢話okay即刻覆 結果又係冇左件事 出親街就話好攰 呢樣果樣

去旅行一啲都唔著緊 又唔plan又要批評 做要發左一個大脾氣 嘈過一次話對唔住喇 會著緊啲喇 最後隔一排都係咁

有重要野要佢陪 佢明明就唔知醒 佢就講到順理成章咁 話佢係度都唔會做到啲咩野 為左陪我所以就嚟接我 呢啲叫陪wo 話佢已經好好 但明明成個星期每日都有提佢 著緊啲都會上心啦

有間餐廳想食好耐 提早好多book左 但係原來著緊嘅只係自己 對方連幾時食 食晏定夜晚都分唔清楚 先發覺原來得自己一個會傻傻咁mark係schedule 成日都話順其自然 到時就知 講到尾咪又係我提你 又話驚佢唔記得咪搵第二個陪食囉

其實個心真係好攰 但拍左咁耐又好唔捨得 同細過自己嘅男仔拍拖係咪一定失敗收場⋯⋯ 係咪應該及早一刀切 止蝕離場？

分手

冷暴力

分

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

是屌厭左吧？

其實咩叫冷暴力 忽冷忽熱又算唔算？

應該冇咁易屌厭掛 不過武肺之後都冇點搞過就真

得閑搞下啦
其實，個個男人都係耐左差唔多係咁

同我果個一樣，不過我一年咁解
想攤牌

試吓唔主動Whatsapo佢 如果佢搵你又hea覆 如果佢冇乜反應唔關心你 即係唔著緊 重有睇下佢會唔會主動約你出街見 第一次約就話唔得閒先 如果之後冇再主動提出話見面的話 基本上可以講拜拜 當你講拜拜佢好大機會拖住你既 不過只係表面做樣睇下留唔留得住 （純粹個人意見 主要都係睇你個人既感覺） 其實感情冇對錯 只係睇你點抉擇

考慮下小弟

啱 唔好咩都同佢講睇下佢會唔會問或者關心你
如果咩都無嘅話 證明咗你都係可有可無

拍四年差唔多夠架啦
Move on

分手啦

如果feel到對方已經唔緊 係咪分得手？

還射到嗎？ 如果你拍拖為射精而射唔到的話，我建議你分手。
如果拍拖為將來有個伴，就睇佢仲做唔做到你個伴

嚮度附和緊
做咩姐你

同問

佢做到咁出面 係等緊你開口 等你忍到頂吾順
利申： 有類似情況 冷淡原來佢識左第二個 手已分

拍緊拖就唔好拒絕 玩呢d手段 主動約一次兩次都唔得 男既就唔再約架喇 好似求人出街咁

講完，冷戰緊
條友似乎仲吃好睡好打緊機

其實講真

敢於失去先值得擁有

我以前都好似你咁著緊細節著緊邊個plan邊個早到遲到

但學識唔委屈自己

當你愈驚無左一個人，佢就會離你而去

當你比佢更唔上心，佢就會著緊你

如果你唔上心，佢都唔察覺，咁你根本唔係拍緊拖，亦唔驚失去

覺唔覺自己好cheap

分啦

慢長總會不滿，要著緊就再搵過另一條新仔。